有無國泰既人幫下手 依家衛生署撚狗 疑似做假

話說 事源係咁 我係乘搭21/3 CX256 LHR 22/3返到香港既乘客
我呢排都係酒店自我隔離 負返責任 冇周街走
落咗機後嘅1日 就有衛生署嘅人打嚟同我講 班機有人中咗武漢肺炎
之後上網睇係坐係31D同63K嘅乘客
都尋晚睇嗰陣都仲係31D同63K嘅
但係今朝醒嗰陣再睇 就發現咗完全唔同咗 佢個file仲要少咗啲case
至少我留意到Case 354 係唔見左
而本身確診乘客個座位 由31D變咗71D
但係病人Case 355 係一早就確診左 入埋院

衛生署應該一早知道該名乘客嘅資料 點解座位no.會無端端變咗?
係咪衛生署有時光機 可以番番去改乘客嘅座位?
31D同71D 大嗱嗱相隔40行 咁都搞得錯?
就著 31D同71D 而要通知嘅機組人員/ 乘客範圍係完全唔同

同埋睇返新嗰個file 啲排位好奇怪 好似好急改咁
咁究竟有冇捉啱病人? 有冇捉錯其他乘客入隔離營呢?
點解衛生署可以咁樣做嘢? 份野話改就改 究竟啱唔啱?
本身係早上9:00左右下載左份14天航班名單 依然見到31D
屋企人係下午12:30左右再下載時 內容已被修改為71D
兩份PDF同樣係寫「最後更新於2020 年3 月25 日，以上資料每天更新一次」
而衛生署個網站又唔會寫住究竟自己幾時upload份野
連呢啲防疫公佈嘅資料都可以做假 究竟幾多野可以做假?

請問有冇喺個班機上面嘅人或者機組人員 可以幫幫手
答到我佢嗰個座位其實究竟啱唔啱? 唔該晒!!

兩份PDF我都SAVE左 有需要可以UPLOAD上嚟

Push

Lm

推

sorry 更正: 張圖打錯左 係今日下載嘅PDF先岩 (26/3/2020)

請幫手推推 政府做野事事旦旦!!

pish

Push push

Tui

推 呢個好大件事

真心 市民靠衛生署網站資料去update自己
然後資料係亂咁來 家陣抗疫呀 都咁求其

PUSH

求其？特登？耐人尋味

依鑊唔講得笑
推

推呀

繼續推

事事旦旦 彈出又彈入